[iOS] Adblock 可唔可以封撚晒九巴app 啲廣告

如題。愈來愈慢個app ，啲廣告成版咁大，每個站隔離又有。

我屌你老母咩九巴

最ON 9 緊急關頭, 彈個FULL SCREEN 廣告, 仲要等佢LOAD完

唔好用最好

唔upgrade咪得囉

已upgrade

adblock 2.0

即係要downgrades 個app?

咁多緊急關頭咪早D開個APP囉

用citimapper睇啦 佢地有九巴api

BLOCK 到 2.8.2

最新版都block到

係咪一定準？
唔知我眼花定點
有時citymapper 個時間同九巴app 唔一樣

九巴成日改時間

望住佢2分鐘 > 1分鐘 > 2分鐘 > （5分鐘後） > 1分鐘

咁你話呢？

個次等37比佢呃咗10分鐘
城巴仲準確

可以

上星期等車，我約左fd 1930集合
5點放工時間尚早，咪返屋但沖涼囉
6點出門口，我1815等到1900都未有車

1906有喇，我轉個身去搭的是士

可能有人話我白痴，但我就係想知要等幾耐
（係冇交通意外影響交通）

再係的士上面打去投訴

等到1835好走啦 仲等乜鬼

仲要見到佢 2>1>2>5>1 最後成班車唔見左
要等22分鐘後個班，又就到喇。又黎2>1>2>1

下次唔趕都係去狗鐵算

城巴個預報用里程+GPS+車門感應
九巴就純GPS

高下立見啦

城巴原本落後過九巴
宜家完全爬過哂頭
九巴仲要係退步

城巴已經做到將巴士上張路線圖電子化同報站連接
九巴仲用緊hardcopy路線圖

而家新巴士車側個路線牌加長左
城巴就走馬燈咁顯示架車經邊度
例如：102 >紅隧>油麻地>旺角
仲識連接報站機 過左嘅地點唔再顯示
九巴就on99咁只顯示總站

而家城巴試驗緊係車上話比客知仲有幾多分鐘車程就可以到邊個車站啦 九巴呢

講由乘客角度出發 新城巴user friendly好多
（btw新城巴你幾時先開始係你地啲車裝usb叉電？）

講叉電就想屌
明明兩個插頭，就係比入面兩個位用

班hihi就見你唔用，插條一米線去

圍住我做咩？
屌佢就換叉尿袋

唔係尿袋叉電話
係叉尿袋

我用開樓上車尾果個
一來獨享 二來叉得快啲(1.5A vs 2.1A) 三來又少人坐都以放袋

大家就下囉 你唔叉佢叉 睇下大家可唔可以換位 咁咪阻唔到大家

新聞會影響港豬坐咩位

反車，竹棚